[遍地開花] 澳洲悉尼UNSW出現連儂牆！

如果係澳洲悉尼經過嘅話就貼下啦，不過預左會比人拆
撕一貼百，be water

香港人加油！

遍地開花
香港人加油

push

遍地開花！唔好比佢停！
撕一貼百！

雖然今朝俾人撕左
但係撕一貼百！
今日再貼過！

唔好理啲撕紙王 撕一貼百

Well Done

推

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推爆

想問下今日俾人搣係點樣？
係全部冇晒定係點

Usyd都有

都係聽人講今朝係冇晒不過之後啲人都痴返

啱啱行過先到巴打開始貼影低左

勿相認

UNSW 真心覺得勁。

利申: 八大畢業

你都快啲搵幾個朋友一齊貼啦
人多好辦事
要滅極都仲有！

Share俾多啲香港朋友睇
睇完就到你哋貼啦

8.5 全民三罷

乜唔係有層膠cover住咩

Be Water !!
香港人加油
記住撕一貼百呀

撕紙狗 屌你老母啦

UNSW 多大陸人
特別school of business

大家唔洗勞氣，撕一貼百
最好寫英文俾鬼睇！！！

就印你個撚樣出嚟！